戰神四劇透區

見咁多人爆左機不如傾下劇情

個仔係loki個時間點難解釋

睇唔明個仔嘔d咩

世界之蛇 魔狼芬里爾全部係loki d 仔
我唔知佢點改寫呢個故事

想問下話俾odin封左果幾界今集係真係去唔到?
好撚想睇下果幾界係點樣....
btw點解D巨人會死撚曬既 按個死人頭咁講....係咪odin想改變諸神黃昏所以做左D野....?
但結果依家變左係我地下集帶黎諸神黃昏

三部曲，應該最後一集先黃昏

Thor最尾嘈撚住Boy同kratos訓覺

吸左老豆個力量？

odin既仆街程度同Zeus 有得比

等緊d人翻譯埋d盧因符文

Loki命中註定要對海姆達爾
應該最後一集帶班巨人打Asgard

一定係kratos同仔(已成材)打大佬
發現odin為左一己私利而害死好嘅神
最後kratos又滅人族

我幾like 阿薩神族黑化呢個setting
太多娛樂界作品寫阿薩神族係好人
如果Thor 同ares一樣咁仆街應該會幾好睇

如果真係跟黃昏劇情, 奧丁應該唔係FINAL BOSS, 條友勁早瓜左

弗蕾亞也是弗雷的雙胞胎妹妹，並曾與自己的哥哥弗雷有性行為。

應該大改啦
D人物關係改曬咁滯

仲有北歐版命運三姊妹未出

提爾點死嫁?
比奧丁殺死?

訓響度果個應該唔係Kratos黎
Kratos個身會有紅紋, 同埋條褲顏色唔岩

有話出三部曲咩

起碼肯撚定有續集先sosad

我都覺得似係odin多D....覺得唔係thor因為有白頭髮

可能出DLC已經完埋果3界打埋odin呢
下集就去打第2 d神 再搞過條女再生多個

咁會玩爛個brand

正話睇到段對話，講世界蛇係諸神黃昏同索爾打得太激烈，撞左落世世界樹到，令到條蛇回到佢尚未出生嘅年代

順帶一提，佢呢間野唔興出dlc,係就直接下集

唔怪得話仔仔熟口面，係未來見過佢

下集芬布爾之冬，再下集諸神黃昏

跟住去印度
然後又新玩法。永續戰神

應該去左埃及先，話哂密室塊板有荷魯斯之眼個logo，死人頭又提過沙漠

今集屠已經雷龍好正, 想像唔到如果有得屠黑龍Nidhogg 會點

係埃及，講錯。

睇返wiki,原來都miss左兩集外傳冇玩
god of war2之前都鋪左一段，kratos先咁嬲豬

龜頭今集個老婆係邊個呢究竟

唔係巨人族咩?

北歐神話，Loki老母叫Laufey
象徵樹的女巨人

話說有D想佢開外傳打埃及同日本神

玩到中間 話有人召喚過條蛇
邊個召喚過黎

講起佢老婆其實有啲bug
faye 去jotunheim同巨人交涉 仲起左個廟黎紀錄呢堆事績
但係tyr 同班巨人係好耐之前已經逃難到jotunheim仲摧毀左道門 咁faye 仲點翻黎
一係就faye係識kratos之前已經去過jotunheim 或者佢係jotunheim 出世先再去midgard
仲預知晒所有野 不過呢個解説係故事性黎講有啲勉強

埃及還好
日本神話係另一個世代既神話
唔係好Match Kratos

可能Kratos 打多兩集應該退休/死，交棒畀個仔

巴德爾個造型有d失望, 邊忽似光神

似痴線佬

係咪odin或者thor....果陣成個天黑曬行雷閃電...但之後又無再提過

行雷閃電我估都係Thor

點會係Thor
條蛇見到個石像都即刻吞左佢
俾佢見到Thor真人仲唔打到仆街

唔明點解世界蛇同索爾有仇

講開佢兩個仔出場天氣都好似有變化

咁真係諗唔到係邊個無啦啦搵一搵條蛇....
果段我無記錯好似係殺完thor其中一個仔之後loki暈左我地帶緊佢走...果陣我仲諗住thor知道之後好嬲準備黎同我地隻揪所以先風雲變色....屌點知之後無曬下文...

同埋loki叛逆期發脾氣鬧個鐵匠果陣都無啦啦行左少少雷

其實龜頭自己本身係咪就係諸神黃昏

乜有可能唔係佢引發咩

大陽神拉仲有天照大神下個就到你地

我想知GOW夠唔夠膽打梵天 濕婆

個造型同farcry5 boss幾似

今集咁樣完，佢真係可以有撚排出 個陣gow3我都係覺得續集會搞柒左個堆人，但呢集真係兜巴升落我到

試下郁佢個仔

聖父

Kratos夠膽
Santa Monica Studio未必會做，實畀印度佬屌到出唔到

有冇解釋希臘神同北歐神嘅關係?
個冥府以前有黑帝斯個陣點同北歐冥神分

北歐巨人同希臘泰坦大家都係巨人，遊戲入面有冇關？邊隻大d

就好似德國蟑螂,同美洲大蠊
一樣係蟑螂,唔同種咁囉

希臘冥界管希臘人,北歐冥界管北歐囉

幾時打耶穌

洛基老母係勞"菲" 老豆係法布提(暴徒嘅意思)
收得咁深真係服左你
而且所有trailer都張雙刀收收埋埋無出現
係game入面見番真心有驚喜仲好自然 奎爺係被逼先拎出黎
btw我覺得成個諸神黃昏係一種輪回
所以大蛇先覺得洛基好熟口面
但係今次因為有奎爺依個唔係輪回入面嘅人 所以有野改變左
最大變化係兩兄弟神應該係諸神黃昏入面死唔去果班
但係依家提早死左

龜頭=法布提？

如果輪迴嘅話，今次洛基係咪轉生轉咗落阿仔到

睇Reddit話有機係洛基time travel番黎幫手叫條蛇俾佢地入去，因為死人頭叫條蛇嗰時好似都勉勉強強咁。

雖然上集都有玩time travel，但估唔到今集都疑似玩緊，仲要玩得好大下

淨係太陽都已經有幾個唔同既神同起源啦

都唔係無可能既...不過boy大個左之後咁勁可以搞到個天變曬色....
但係條蛇如果只係剛剛無耐之前就見過未來boy無理由淨係會覺得佢有D似某個佢識既人架....

boy, to me！

其實比較想知制作組係個左個故事，定唔知第其次loop, 耶夢加得神話係洛基個仔，可能佢覺得似佢老豆（上一個輪迴無龜頭哥個陣？）同埋ending 之黎大家有無留意頭講d野，頭話慈母襯佢地去巨人思界搵過佢，問佢點拎返對翼

個細佬係loki
咁其實個劇本都改得好勁下
真係好難去睇返個傳說諗

我覺得似係龜頭佬打破左個輪迴，頭其實不停提過預言命運一定發生，但最後就話因爲龜頭佬黎到冬天黎早左100幾年

今集D神似返人類
無上集屠神時個個都係大BOSS咁既FEEL
加埋Thor嗰兩個細蚊仔
除左把武器有D電既效果
真心唔知乜水
有D失望

咁之前都唔係第1集就打zeus呢D大粒野既...不過我覺得佢中間應該講多D果thor兩個仔同巴德爾既野...但係佢就淨係交代其他巨人同主要thor同odin既野就算...

我個頭無講喎....係咪要係船上面先會講....我爆機之後已經無乜再搭船

以為會執左個仔把雷電大劍黎用, 點知冇

把劍好似係on9神自己發電

個劇情好難捉摸下

其實gow裡面洛基都有兩種巨人的血統
一係北歐的巨人，另一係宙斯希臘的巨人（泰坦）血

利申：9up

我覺得其實開發左咁多年, 9界應該已經整好哂, 係暫時唔一次過SHOW哂俾你睇, 出今集試一試水溫, 再做修正, 絕對唔會今集之後由零開始整其他幾界

神話入面, 黃昏之前, 索爾同大蛇打過一次

某次，索爾隨巨人西米爾出海捕魚，為了向西米爾顯露實力，索爾把船開到離岸遠處，以巨牛的頭部當作魚餌，放到海洋深處，用盡畢生氣力與咬著牛頭的巨蛇角力，成功把巨蛇引出海面。巨蛇耶夢加得沖到海面後，既驚且怒，牠不斷釋放毒氣與蛇血，並使力拉扯著，連索爾立足的船隻都受到破壞。這時候，索爾拿起巨鎚想要擊在巨蛇頭上，可是西米爾卻怕得把絲線剪斷了。跌回大海的巨蛇，從此與索爾有著不共戴天之仇。

有冇人知點解個仔中期有段時間咁撚串

知道自己係神就串過馬撚

但好快就收晒火

想問下中間去光之國度果陣
其實係發生緊咩事？兩邊人搶緊光？
點解最後阿仔話我地幫錯人？
一打開度門成堆白色催狂魔無視kratos咁衝入黎又係咩意思？

whatever

個死人頭後期再講話其實佢地光同暗elf已經不停為左搶個光打左好多次同好耐仗...
亦已經各有輸贏交替過好多次.....已經去到唔打仗就唔知有咩做既地步

好難想像佢大個D到青春期會點 spartan式教育果然未必work

主線中間個位處理得幾好
就係衰仔串串貢累到要落hell果時見到幻象
睇番佢點樣吉死曼尼再踢佢落山
佢自己即刻話that's not me 佢唔認為自己變到咁
奎爺回番佢that's exactly how you look like lately
咁先收番火

想問下去左valkyrie議會度打埋最後果個valkyrie之後執左佢個頭盔...龜頭話可以拎去俾鐵匠架...點解番到去無野同佢地講??定係有其他用架???

果下直頭想踢佢落山

幾時講佛教

Spartan 教仔咪戰狼300咁趕佢自己一個去森林靠自己殺隻狼

都唔啱風格

其實我唔明點解個仔會唔承認自己係咁
個性格轉接有d追唔到

佢差d累死老豆有說服力得多

其實我有諗過會唔會關佢父母係兩邊唔同既神既影響....即係佢一邊乖果陣係Atreus另一邊係Loki...

耶教先正

其實有鋪排嘅
奎爺一路瞞住佢 係佢覺得做神只會得個慘字 但係衰仔淨係覺得做神就做咩都得 自負得濟
到佢累老豆落左冥界 奎爺一下就屌鳩佢 等佢震番落地用番平時嘅乖仔模式做人
到佢再睇番自己之前做過d咩 先認識到自己原來咁醜陋
其實好多時人做緊衰野果時會合理化自己嘅理由 覺得冇所謂 但係再重新諗一次會發現係做得唔啱 人之常情
當然依到亦睇到奎爺係唔識做老豆 未係最開始落重藥打預防針 搞到要受下教訓先

可能好似分國家咁, 你北歐境內死咪去北歐冥府
又可能睇國籍, 你希臘人就算北歐境內死左都會遣返
所以依家希臘d鬼魂既情況就好似難民
BTW神話共存真係好怪

其實有d似Marvel, 神其實係外星人/超人類
上面可能仲有個one above all😂😂

由希臘》北歐〉埃及》印度，見龜頭見神殺神，如來佛祖為保命諗住用5指山壓龜頭，龜頭見原本無仇無怨都郁佢，殺撚埋佛祖

龜頭聯同路西法，斬撚死耶蘇，斬甩個頭等佢冇得復活，再扑埋瑪利亞，再送個頭俾上帝再斬撚死上帝

夠唔夠彊搵耶撚黎開拖
到時出唔到街

如果打埋耶斬真係屈機，打天使就有機會，奸角實係Michael

有無一隻GAME係講打耶穌又出過街?

所羅門七十二柱魔神

印度果隻如果似阿修羅之怒已經好正

開始好期待用妙尼妙爾好似打爆海克力斯咁打爆索爾個頭，係芙蕾雅面前用勝利之劍斬死弗雷，用永恆之槍標槍咁標死奧丁

弗雷都殺?

芙蕾雅要殺龜頭，弗雷好難唔幫拖wo

把勝利之劍無左架啦
拎左黎做老婆嫁妝

咁用鹿角插死弗雷

戰神最好睇都係正派既神做反派, 然後被龜頭士虐殺
好似希臘班仆街咁

提爾地下室D壁畫同物件好似暗示左提爾之前(戰神1/2時期?)去過希臘
唔知有無可能接觸過雅典娜? 想搵增援嚮黃昏果陣幫手, 但希臘D神又俾龜頭屠哂

我都覺得個轉接做得唔夠好
明明上一秒仲用電箭射老豆
落到冥界突然又變番乖

喺老豆入左光嗰時聽到個仔講
點解係老母死唔係老豆死
但其實唔係真心話嗰陣個心真係那住那住

我覺得佢就算嬲嬲龜頭都唔會嬲好耐...最多打一兩場囉....個死人頭爆機之後有段講，雪地果個俾thor殺死果個巨人個仔知道老豆俾佢地殺左之後報復話幫佢地起城牆但特登留左個弱點同埋話左俾芙蕾雅知....之後我地攻到入去肯定要芙蕾雅話我地知囉....加上我覺得佢始終都係憎odin多D

依家睇番一開始巴德爾搵我地果段真係寫得幾好....一開始一定會以為佢係講緊我地係希臘果邊既人..其實佢係講緊以為我地係巨人族

你唔講我都唔知係以為我地係巨人族

但龜頭始終殺左佢個仔，殺完奧丁再殺龜頭，之後俾龜頭反殺

未打女武神？打埋你會知道芙蕾雅一直計劃緊對抗奧丁

所以聯同龜頭殺完奧丁，再背判龜頭但被反殺

其實佢點解唔好似復活個頭咁復佢個仔
斬個頭再復活就得啦

殺完巴德爾之後如果唔tp係搭船 一路行去傳送橋嘅話
衰仔會問死人頭依條問題
死人頭答佢佢依個形式都唔係叫復活
弗麗嘉係唔會用依種形式幫佢番生

咁貼心幫玩家問埋

我有打埋議會果個但係唔知你講緊咩既?.....係咪我miss左D咩...我淨係知freya係原女武神女皇同對翼俾odin拎走左依家想拎番

女武神本身係為左揀人上英靈殿而出現
係奧丁為左諸神之黃昏而做嘅準備
而家係斷左佢個供應
個頭本身都有話唔明點解女武神女皇要咁做
最後知道係芙蕾雅所有野都合理啦(但點解個頭會唔知？定係又比人落左咒？)

個頭成日話自己唔記得。都唔知係咪扮

下...但係佢唔係話係odin拎走freya對翼之後再用咒令到D valkyrie困左係肉體於是依家個女武神女皇先將佢地困係果D密室唔會傷害到人...點知之後自己都失控....好明顯valkyrie離開佢地個位係odin做架喎....

佢D收藏入面有個花樽上印住有個光頭佬拎住流亡劍

巴哈話提爾幅畫4個角係
左上埃及荷魯斯之眼
右上希臘戰爭符號
左下日本神道
右下凱爾特神話三葉草
另外係寶庫拎酒 奎爺背後個樽係之前佢自己黎
衰仔戴住黎玩嘅帽就係歐西里斯/法老戴嘅帽

最後果隻女武神好勁

都幾好奇雅典娜依家到底搞緊咩
戰神3最尾個計劃比光頭佬破壞左
唔知下集會唔會出現返
btw有冇人知破裂的古老鐵手套呢個護身符d碎片係邊鳩到 描述寫要集齊碎片先可以恢復原來既力量 google又唔見有人講 係咪個描述9up

想問下
拎人頭前同拎人頭後解同一個支線對話會唔會有分别
有冇巴打試過

可能要下集先有 不過本身就咁都已經咁勁....3個rune slot攻擊又唔差

個1.14 版本
個仔nerf左咁多
之前用黎打巫妖果D 用箭射4下 再kratos 去打基本上就暈到

1.14 之後 個仔射箭基本上 "完全" 加唔到暈值

依家又多左個1.15版本更新
次次都唔講實際更新D乜

boy d雷箭真係本來屈機架喎....每場我都係不停狂放雷住曬D人先

個問題 係佢1.14個更新真係 改晒成個game play 都唔公佈出黎

岩岩1.15 又唔知改D乜

今集有個仔跟住
冇得屌西 殺人都冇咁殘忍

凱爾特神話
光神魯格 戰神諾亞達
唔知有無布里歐納克用

斯師匠

屌呀
Boy d 雷箭好撚有用

暈值有用d喎
光箭射重甲 空手衝過去打一兩拳即暈

嘩真係估唔到原來要佩果3個會有特別effect

今次d劇情堅mind fuck 之後雖然都係希臘神話，不過今次明顯深入好多，多左好多伏筆，正

唔怪得知我一路用都覺得佢唔錯...原來我本來自己咁橋有放其中一件入去

sony 又衰整3個國度又唔比人玩 屌佢老味
個3個仲要劇情最重要個3個國度黎 個結局
完得好突然我覺得 估唔到佢斬件出
我邊玩邊諗點解玩咁耐 奧丁同索爾 鳩毛都冇見過一面
上網搵戰神4 資料 官方講到明話冇DLC
戰神4已經完整版黎
仆街咁呢3個國度整出黎做乜鳩
吊鳩me 癮

已經搞緊戰神5, 開始左PLANNING, 我估佢已經係PREPRODUCTION.

還我扑野

仔：復活唔到個頭我可唔可以keep住
老豆：No ,不過你可以拎去餵魚
仔：又好姐

我自己係覺得主線劇情比較短依個真其實可以挑多d2打6神 整長少少
特別boy由衰仔mode變番正常果下可以講多d
但佢整其他國出黎係話俾你聽黎緊嘅目標姐
第一集就挑奧丁未免實在太快

其實差不多二十小時， 我玩戰神mode 差唔多一百小時（做埋支線）

我都同意打多d二打6神
anyway今集似試水溫
下集應該黎料

想當年第一集都係打3個boss, 開頭條龍，牛頭人，Ares
第二三集就多番啲
所以下隻應該會黎料

結局發夢見雷神

btw更新好似又削左boy d藍箭

以前的話

去到最尾使撚等個八婆就俾人殺死先殺巴德爾咩

其實係見證左奎爺嘅成長
以前怒氣衝昏頭腦 有咩就殺左先
但依家叫識諗左 後悔以前做過嘅野
先同衰仔講you must better than me
至於女巫其實唔係八婆嘅
為人父母就係想俾最好嘅野個仔女
你試下巴德爾hi親衰仔一下丫拿
成個北歐同你一集收皮

巨人同泰坦邊個大隻D
佢地有冇關係?

希臘》北歐〉埃及》印度》復仇者聯盟

最尾真係諗唔到光頭佬會扭斷巴德爾條頸
見佢係到講咩be better仲以為係想教佢放低仇恨
點知下一秒就扭斷佢條頸

龜頭俾左次機會佢，佢唔珍惜，殺左佢對堂堂一名戰神嚟講好合理

1.16係咪又改弱咗boy啲箭
啱先射咗幾下雷箭勁rj

quote返宙斯同佢講果句

好想知下集劇情會點
搭船同傳送個陣密米爾會係咁講返D神話故事
奧丁同索爾仲仆街過希臘個班

你地覺得奧丁會係個阿伯/阿叔定靚仔LOOK

thor睇落都似阿叔啦....odin應該阿伯啦

又虐老

Baldur想老母死果種仇恨永遠放低唔到
Kratos 殺佢我覺得冇咩問題

打到去赫爾海姆隻王

之後場景focus左隻大雀到以為咩嚟

唔知弗蕾雅點
死人頭講到佢要搵返戰士之魂

想問女巫話個仔身上嘅綠箭 有問題

係有咩問題？ 定係玩落會知

玩落會知，重點劇情

未爆機就入劇透POST?
唔驚睇到劇情咩

綠箭香口膠

其實果D箭係用氪氣石整....你再玩落去會出超人...同埋要打佢

原來有無限手套(碎裂古老鐵手套)
放咗無限之石(咒術) 入去會有特別效果

伊瓦第的墮落心智 Mind Stone
安德瓦利的靈魂 Soul Stone
尼約德的時間之石 Time Stone
外層國度之眼 Space Stone
阿斯嘉特的存在碎片 Reality Stone
穆斯貝爾海姆的力量之眼 Power Stone

以上其中三粒

If he gets all the Infinity Stones, he can do it with a snap of his fingers.

reddit話果隻雞應該係諸神黃昏其中一兆
第一兆係法布爾之冬（連續三個寒冬）
第二兆係日月狼終於追到日月
第三兆就係隻地獄雞叫
好似係咁 順序二三可能錯

世界之樹頂端的公雞古林肯比不斷的長鳴警告，啼叫的聲嘶力竭，立於「金宮」（Gladsheim）屋頂的法亞拉也全力呼應

兩隻雞好似都唔嚮地獄

其實我最初覺得係海拉黎
話唔定係gow入面loki d仔女變晒佢d寵物都未定

我都以為係海拉, 但佢又冇解釋, 整出黎一定有原因
BTW, 隻地獄雞幾恐怖下

玩完主線好空虛

一開始巴德爾同奎爺講
i thought you will be bigger
coming from far away yah?
your kind always enlighting
大概 字眼未必完全一樣
最初應該唔少玩家 同奎爺一樣以為講緊佢寸緊佢
但係其實完全係另一回事
另外我自己係見到d箭先估到女巫嘅身份 自己蠢左 應該救豬仔果時已經要估到
諗落矮人兄弟會唔會一早知佢地之後要面對d咩先俾定衰仔武器

我覺得知
話哂矮人都識唔少人同野

想問臨尾弗蕾雅係咪落左個咒語落阿仔條頸度?

呢個真，Reddit 有痴線佬解左珍藏版送果塊地圖，原來佢地每個擺檔地點係精心設計過

link?

想知

同埋都解開左佢地嗌交嘅真正原因

最尾原來個仔係loki真係呆左

其實諗深一層佢係龜頭個仔，佢唔係Loki先唔合理，一個引發希臘主神差唔多冚神鏟嘅男人個仔

一路都有伏線果下好野，好多人估中間叫世界蛇果個應該係來自未來嘅佢

希望下集佢神性覺醒之後把刀仔同弓會變神器

有個問題，講話巨人百幾年前就走晒去約鈍海姆
咁即係勞菲係百幾年前已經留係米德加爾特？

同埋係唔係巨人走之前菲已經同佢地講遲下個仔叫Loki？

如果係既話咁即係龜頭未出世菲已經預知佢會黎同佢生仔？
點睇都似係菲刻意埋龜頭身。

今集gow故事有得darksoul feel
有唔少留白又唔少伏線

勞菲係實有好多野瞞住佢地
佢遺願要奎佬斬指定嘅樹 係為左破壞保護佢地屋企嘅結界 逼兩父子俾巴德爾撞到 焗佢地對抗 又要佢地去最高嘅山去睇預言
下集可能有回憶錄都未定

下次最後成個希臘滅亡人都死晒咁款
今次最後係唔係到北歐死晒人
咁打落去直頭地球所有人都俾佢滅埋

總之搞到kratos 就等滅族了。

今集搞奎佬佢未必滅你
但係掂親boyyy就

其實有個問題，好似見唔到普通人咁，除左一開始同個仔遇到之後變身個d?

有冇講過奎爺係老母死之前
一直去左做咩？
個仔成日話老豆走左去，但奎爺應該一直係隱居，應該好多時間陪佢地

個故事係幾正 但係打既神得三個 其他都係巨人黎 有啲唔夠喉
究竟佢會用咩形式出下集 dlc定新game

龜頭點解係第三集番生去到北歐 佢老婆點解死左 都無講啦

其實戰神4 個設定係點
我唔明戰神3 個國度係咪同戰神4 個國度係同一國度黎？ 因為佢話從好遠既國度黎
但係又冇講佢點黎呢個國度同點解要簡呢個國度
撞到老婆後話啦 咁照計佢去左其他國度就算拎番把雙刀 都冇可能見到雅典娜 唔同世界既產物
定龜頭見個個真係幻覺黎？
但我見龜頭又叫佢滾出去佢個腦
定係雅典娜有力量附身左龜頭到 搞到龜頭就算去到邊個世界雅典娜都會跟住佢
好亂呀 又可以時空旅行
又可以走唔同世界
佢個世界觀到底點樣設定 有冇人可以解釋下

希臘同北歐喎

呢個係下集預告??

我唔係幾識西方歷史呀
我見戰神3 比龜頭搞到咁
冇理由奧丁個世界仲風平浪靜
即係唔同世界啦丫？
咁唔同世界冇理由會見到雅典娜

爆機返屋企會有

未玩過之前版本，想問呢條友係乜水，
另外龜頭個仔=loki, loki又係咩人？

...
首先你要知道 希臘神話同北歐神話兩樣野黎
奎佬上次係殺晒成個希臘神話only 冇搞過其他地方
姐係個殺人犯屠左成個中國 唔代表美國都死晒
依家係佢唔知咩原因走左去北歐神話果邊溝女生仔姐

另外雅典娜今集無出現過 係佢腦入面嘅幻想

最後幅壁畫應該係龜頭嚟，佢右邊側面係冇紅色紋身

最尾上山見到嗰幅畫係咩意思？

條褲都唔同顏色架
不過官方故意整爛咗塊面，就係想玩家估

建議去wiki睇下北歐神話嘅背景先 唔係好難解釋哂比你聽

最驚佢好似以前咁將呢d前傳外傳又出過隻game
到時等到頸都長

但隔離幾幅都講緊兩父子，無理由最後一幅唔係，龜頭見到最後幅畫個樣都有啲嘢，好似見到自己，預咗會死咁

怏出打中國d神, 傷害支那人的感情

製作組就係想玩家咁諗
但唔一定係咁

BTW, 巴德爾有幕係話鎖定左阿斯嘉特,
橋一開阿斯嘉特全部重量會壓到龜頭粉碎
唔知又有咩意思

有無人翻譯到耶夢加得講過啲咩?

記唔記得光頭佬起希臘果陣殺命運三女神黎改變自己俾宙斯殺既命運

我自己認為畫壁預言講佢會死係起大蛇本來果個時空已經發生左
大蛇既出現改變左原本既命運 死人頭都話諸神黃昏提早左好多開始

同埋死人頭都講過預言起光頭佬身上或者唔work
再講就算死左光頭佬都可以起冥界爬返黎 又唔係未試過

佢而家個冥界仲係唔係希臘定係北歐

想睇印度神多啲

係邊區咪邊區管囉
正如樓上巴打講 好似中國同美國 有地區性差別

我見有人話今集光頭佬無哂霸氣 都唔知佢有無睇埋戰神3結局

今集有d位係講返以前d野 好正

例如：馬仔故事(暗串自己俾八婆雅典娜引導復仇)、入大蛇個口不過今次係自願

my vengeance ends here

有一幕見到壁畫
中國啲廟 同 日本鳥居 所祭祀既神就係巨人

個世界觀大到

擺明睇下咩文化受歡迎
不過老老豆豆而家仲有人拜緊果d應該唔會做
你試下話要斬穌哥，罪大執笠斬唔掂

鳩估

所有野都係提爾既劇本
得佢知道方法用世界樹穿梭時空
帶世界各地唔同戰神黎北歐係想自己既巨人族可以係Ragnarok後存活
Kratos係其中一個
因為奧丁班北歐神係大仆街

D人估提爾戰神2去過希臘

就係想搵希臘神幫手滅北歐神

點知光頭佬滅哂希臘神

正路如果下一個文明 埃及會最簡單
因為西方娛樂文化已經接觸開埃及
以且同樣open world埃及背景嘅aco亦幾收得

如果係真，就好。
好期待點樣發展落去。

但我始終覺得今集係試水溫
下集出又得唔出又得咁
因為後面張畫解d唔解d咁，比空間玩家思考。
到時賣得可以出下集。唔賣得又可以咁樣收尾算。

呢隻都唔賣得我諗Ubisoft執柒咗n世

初代希臘戰神Ares係大仆街，
今次北歐戰神提爾係正義撚，
都幾大反差

ubisoft d人唔係買隻驚，係買個牌子

被迫害

其實本身遊戲團隊都係想光頭佬VS埃及神

已經Plan咗?
左上埃及
右上希臘
左下日本 (巴紋)
右下愛爾蘭 (Triple Spiral)

起碼北歐完左先啦

我大kratos誓要走遍各界。

索爾是個大仆街

應該咁講 今次係真係試水溫嘅 因為有d傻鳩仲係以為隻game會好易玩 鳩禁就得
制作組講到明今次係soft reboot
個人覺得係佢地feel到以往gow輕鬆屠城嘅玩法開始冇吸引力 所以轉去arpg 嘅方向
不過可能驚唔太受落 所以個故事相對較短
但普遍睇唔同fans 遊戲網 都俾得好高分 証明轉營好成功 高質故事+解謎+ds玩法係work
續集有機會寫得長d

我覺得壁畫係fake人
光頭佬同最後死嗰個人著唔同褲
前面明明全部人同一套衫
死先換衫？
換衫應該係換左人物

屌你耶撚最小器 一定俾人告到HIHI
除咗某隻格鬥GAME 基本上冇廠敢郁

好想睇到龜頭破瑪利亞處，斬甩耶蘇個頭等佢冇得3日後復活

真
好多位都留白/引你諗
同埋gow1都係打好少boss

多D留意個細路同死人頭講既野
其實"保"充左好多劇情

真係唔好爆機就封碟，繼續玩清支線死人頭會講好多重要劇情

龜頭頭三集都死過唔少次，預言同命運對佢冇用，死完嚮地獄爬返上嚟，俾老豆殺玩時光倒流，根本痴撚線

有冇全金裝list?
定有咩裝推介？

提爾去過戰神2 時空有咩線索?
係真既話提爾真係好撚憎奧丁
因為 head 同 boy 講過提爾唔鍾意動武

玩到提爾地下室, 龜頭拎起左個壺, 上面有戰神2果陣龜頭渣住雙刀既畫像

原來啲壺係戰神2時期
咁姐係好大機會提爾睇中 Kratos既能力

睇番頭既故事
「沒有命中註定」
奧丁都想扭轉命運
Kratos 好大機會係提爾扭轉巨人族命運既其中一個方法
因為Kratos 係外來人
係命運既變數

戰神劇情咁正都唔出電影

出3級應該好撚正

唔係話啲供品係世界各地人送俾提爾既咩？

暫時大部分遊戲改編電影都係垃圾

遠有mario double dragon

近有新版47同assassin creed

聽閒隻game唔會填返d伏筆係咪真 ？
我暫時玩到既有 綠色箭係邪惡
同闇精死前話主角做咗重大錯誤 白精靈先係賤？
唔好劇透我 我淨係想知會唔會提返

7SS係咪文識D CALLG FD黎 成日老屈我

建議玩之前睇哂北歐神話大概係點，同埋重要嘅北歐神嘅事跡

北歐神話咁多 巴打有冇咩網站有得入下門咁

wiki都夠架啦

箭果度會提, 而且係重點
暗精靈同白精靈果度就., 個頭會好休閒咁講發生咩事
其實爆完機就順利成章串連返晒

其實head平時吹水已經補充左好多野
食住神話背景條水真係好吸引人
睇返典藏版個Easter egg hunting就知好多野唔係9up
個midgard symbols真係有存在
再對應返in game2個盤去翻譯

另外剩返3個國度一個華納神族 一個阿薩神族 一個矮人家鄉
應該夠哂玩2集 唔知華納神會寫做好定衰

睇Neil gaiman 既北歐眾神
有中文版
仲要算係美國眾神前傳

上網睇諸神黃昏故事

話最尾倖存的有雷神兩個仔

但佢地今集已經收皮

好人變哂衰人 衰人變哂好人

有無人知冥界果隻巨型野係咩黎

最後倖存嘅只有龜頭同洛基boy 建立新世界

估係loki個女 管冥界

其實個伏線排得幾好 怪唔知得世界蛇一見到個細路同同佢講咁多野
原來已經認到係自己老豆
中段吹號角果個有機會係未來既洛基?

Kratos: WHO ARE YOU!!!

Thor: I’m here to talk to you about the Avengers initiative

好多人都係咁估
仲有佢老母一早同佢講條蛇係好友善
其實真係要有 new game plus
知道左ending再打先睇得出佢地嘅心思

岩岩殺左龍
細路把弓轉左做雷屬
可唔可以轉返做藍光？？？

全game三大笑點：
Boy成日串到龜頭無野講
Head成日搞gag
Boy次次召松鼠都俾隻松鼠屌

Kratos : WHO ARE YOU?!!
Thor : Thats for later! Now we need your help! Thanos is coming!

有，十字制上按一下就變到

老實講戰神頭三集我都係當b級暴力片玩，劇情方面都係殺殺殺同女人搞野，但真係估唔到新戰神無論劇情同故事伏筆都做得好好，比到玩家好多想像空間，真心其待下集出黎

今集有深度左好多 鋪排又靚

等dlc 啦

Head 講左勁多劇情之後既伏筆位
睇黎呢個系列可以打多幾集
有冇 head 既故仔全集?

北歐已經係最簡單直接
因為佢點都係圍繞諸神黃昏

唔知點解我硬係覺得龜頭捱唔到去打奧丁 最多都係打埋雷神 之後就由佢個仔接手

我都覺之後既戰神會換佢個仔做主角
可能用下集做轉捩點 同埋用兩集時間俾玩家培養同仔仔既感情
就算轉主角都唔會變得太突然 同埋會比較同新主角有感情
斧頭應該會傳俾阿仔

話晒主角冇晒神力 頂多叫做半神體質
應該唔走得遠

同埋主角應該會死係自己個仔手上 因為血統詛咒

光頭佬都唔知死左幾多次了

次次死完都復活 仲勁過耶穌

可能係要殺返個仔破咒

唔係好明點解有時巨人族可以好大隻
有時就正常人Size

最尾上到山頂咪見到啲壁畫話預語未來既
臨尾龜頭見到有部分俾啲布遮住
好似係見到boy殺左自己

幾時搭飛機去日本打天照月讀

話時話，戰3係helios,係咪阿波羅兩姐弟都未出世？

同意 成個MK紋身友

好正常啦，比我知自己係神我仲癲過佢

神都殺埋啦，仲狼

密米爾話係諸神黃昏果時
世界蛇同索爾打得太激
然後世界蛇比人打到穿越時間返左黎
好似係咁上下 所以覺得BOY好熟口面

命運係掌握喺龜頭斯手上
佢自願俾仔殺就另計

唔好睇完marvel就上曬腦當真

奧丁響諸神的黃昏裏面係同魔狼隻抽比佢殺死
跟住魔狼比奧丁個仔森林之神維達報仇殺左

隻game好多呢D解說對白
好正

睇左陣網上推測
覺得龜頭斯好有可能再次俾人利用

Gow2見過阿提密絲
阿波羅冇正式出場

雅典娜個八婆仲係度 雖然今集係幻覺

佢個人生好慘

佢老婆係巨人即係有預知能力
好有可能成個旅程都係佢老婆既預料之內
成個旅程引領龜頭去殺神 同觸發諸神黃昏
因為巨人同神族不和

副壁畫老豆係面前死
然後Loki 諸神黃昏報仇

我覺得龜頭應該唔會死，因為人頭話佢令諸神的黃昏早左一百年，預言唔適合用係佢身上，所以壁畫上既野唔一定會發生

見有巴打熟北歐神話

我想問原本北歐神話入面
odin同thor係咪同死人頭講既一樣 都係仆街黎

好想知3同4中間既事

壁畫既預言係基於龜頭出現而發生
所以壁畫上既野係適用響龜頭

最有可能性就係龜頭唔係戰死
而係為咗Loki而犧牲

啱啱玩到
Boy講巨人族只不過係其中一個種族
有普通人size,有世界蛇size
Boy仲要串龜頭唔識歷史文化

想問下矮人比boy d箭係用咩做？
點解巫女要即刻燒左佢？

wiki巴德爾/打落去會明

未爆機入劇透Post

死咗都唔驚啦 冥界殺返上人界咪得
戰神2咪試過

北歐神話同希臘神話一樣
佢地既神唔係好莊嚴 , 反而同人一樣好多欲望, 好人性化
但係唔同於宙斯成日周圍強姦凡人
北歐比較少呢D 性既野 ( 雖然索爾個仔個親身呀媽都...)
比較多既係索爾好好戰 又好易嬲 成日周圍打人
洛基成日玩鳩其他神
奧丁勇敢面對諸神黃昏之餘 到佢真係接近 佢又會好擔心 好想搵方法避免滅亡
相對黎講 阿薩神族 / 華納 / 巨人 等等 似係唔同種族 多過 神族高高在上
宙斯果班就真係利用自己神力係咁奴役 , 控制人類既神

統治者嚟講，大家欣賞Odin定zeus多啲？odin比我個感覺成個曹操咁

我會揀奧丁 雖然佢都係pk黎, 但謀略, 佈署, 用人方面都幾好
睇佢部署英靈殿班士兵準備諸神的黃昏 都知

Btw 呢個post都見到你

後面戰神同仔段對白好感動.
個仔:你會唔會比我殺你?
戰神:如果為左守護你,我會.
類似咁上下.睇到眼都濕埋

巨人係一個種族，唔一定好大，仔有講

都有可能, 今集龜頭都同BOY講過一句：如果我既死可以令你繼續生存, 我都會願意去死

根本唔會有野可以殺到龜頭
只係睇佢願唔願意真正死去

如果要寫死佢, 一定寫到既

牙Boy孝順仔
硬係覺得下集牙Boy擔正再寫死龜頭
之後發覺牙Boy人氣唔掂又要叫龜頭係冥界爬返上黎

頭3集好似每集都死一次再係冥界爬返上去
難怪黑帝斯咁憎龜頭， 踩佢場當佢冇到自出自入仲要殺埋佢老婆

龍珠

如果遲下洛基有機會擔正
會唔會講佢點撚化d神

咁多集都係講龜頭點憤怒
之後轉下講撚化恥笑會係點

Who are u?

下集個神性應該浮面用火

冇龜頭嘅戰神仲係戰神？

GoW son

Boy of War

弗蕾雅下一集會唔會打9返龜頭？

玩耍眾神

拎弓好難做主角掛

Horizon個主角都係用弓 應該無問題既

應該有唔少死忠會罷買

如果寫死Kratos一定會

睇佢點寫既姐
大個咗唔一定要用弓

Kratos已經冇乜火，大愛味越黎越重
反而Kratos死可能令個仔狂化

個仔死都可以令kratos狂化

Loki火神嚟，遲下玩火

兩邊都係有可能
但依一集咁努力去建立父子情
之後死咗，Kratos回歸以前的暴怒，成件事係冇成長過

Loki玩弄其他神=屠殺其他神

其實最尾父子合力打 好撚熱血

如果真係出埃及/日本神既話真係j都j死

所以佢個戰鬥系統咁垃圾
我覺得寫死個仔好睇過寫死老豆嘅
佢而家咁大愛 少左誘因去殺哂d北歐神

日本神 行開啦

神嚟講印度中國啲look好撚核突 印度嗰啲全部惡鬼咁

摩迪講過奧丁想要boy做佢個仔，都好大誘因啦喎

佢今集已經殺左3個神
下集其他神會自動搵上門架啦

寫死個仔好on9

Thor都要隔幾年先搵上門
佢連stranger都係最後救芙蕾雅先殺
同以前陷球產差好遠

今集Dad of war
下集Boy of war

有冇人解釋吓個仔知自己係神之後
成個人變哂hill張串哂，
係人格分裂？一時小朋友自大？
邪惡本性？
比主角罵一罵醒哂，又話果個唔係自己。。。
如果佢大個仔有mavel電影果個咁型咁串就正了 而家細個已經睇得出佢好醒好識變通 除左中途自大

有一日你發現自己老豆就係誠哥，你會串過佢囉

中二病發姐

其實玩咁多集其實都有個問題
點解比主角殺個啲神
係唯獨雅典娜會左幻影mode
有冇解釋過？

係咪就係幫老豆擋刀所以upgrade左

無死到 好似係

我覺得好怪姐
其他神死都唔會變靈魂mode
係唯獨雅典娜係咁

死左喎
第二集死完爆埋綠色光喎

其實點解最後D巨人會死曬....如果D巨人已經死曬....咁odin做咩咁想搵方法去番約頓海姆

其實會唔會真係寫死光頭，然後個仔一邊同北歐神扮friend

但就靜雞雞plan 諸神黃昏向堆神復仇，拎正牌黎多次滅族

應該係奧丁唔知d巨人已經死晒
2黎d巨人死晒但都會留底d文獻/預言/畫
奧丁最想知既都係點樣可以避免諸神的黃昏
佢認為巨人掌握左呢樣野既關鍵， 所以先想去約頓海姆。

至於巨人點解死晒， 應該續集會交代既，又或者幾實根本沒死晒， 只係佢地去個陣見唔到/好似火巨人咁唔到諸神的黃昏都唔出返黎

同埋依家知巨人仲有Boy未死， 一定想捉牙Boy返去配種， 到時龜頭就帶個真正個黃昏比佢地

家陣刺客咩
做晒全球咁多個地區文化

今集GOW真係Hint到有機會出其他文明喎
唔係玩家自己亂估

其實果到只係話提爾不停進行時空旅行

姐係話戰神既世界觀係有其他文明

要打都係打咗米迦勒果啲先

日本800萬個神殺，可以出集戰神無雙

個陣佢自己解釋佢係專登擋刀

為人犧牲令佢升左級

最後目的就係要盒子裡的希望之力

其實雅典娜同其他神一樣都被個盒放出黎的邪惡力量影響 不過佢高招好多

Head 講左下集可能伏筆:
冰巨人石匠個仔幫奧丁修城牆
報酬淨係要見芙蕾雅
個仔係佢耳邊講野就走左
Head 話可能講左城牆個弱點

爆左機打埋女武神仲有咩做

打晒所有支線同白金既期間應該 Head挖角晒所有野
之後就冇架喇, 我而家刷緊迷霧衝緊白金

唔刷迷霧白金 其實完

d伏筆多到咁 又要等成年幾兩年 到時都老啦

三部曲 05 07 10
Ascension 13
新三部曲可能玩到 2023年

小學玩到三張

屌你老母 諗住去巨人國就收手仲有得玩
點撚知就爆左機

早知分開黎玩啦 好唔捨得

最後龜頭係咁強調your story, your journey
仲要講襯佢仲有力快啲行埋佢

睇到好傷感，同自己一樣feel到開始老啦，冒險呢啲野留比下一代

有冇機會奎爺係提爾救返去北歐

第一次到九界之濱 轉橋個陣 仲以為第一集就可以去齊九界

反而我好奇佢下集會係邊個場景發展
下集再有人間既劇情既話 佢會點改個地圖？
應該冇咩理由完全用返一樣既地圖掛

最後戰神同個仔講佢個名既由來個度好感動
個仔講左句"老豆，你終於第一次識講故事了"

證明左兩父子都成長左

DIRECTOR 話左KRATOS 係IMMORTAL, 所以佢個樣老唔代表佢真係因為老左而差左.

如果有睇佢COMIC #0, 有講到KRATOS 係努力去唔比自己咁易發火. 講佢一直都想控制自己既ANGER/RAGE.

係呢一集到你見到佢明顯冇之前咁暴躁, 我敢講呢一集KRATOS 係冇用到自己既100%去打.

所以我認為應該唔會換主角. 佢果句說話只係話佢老母係講緊LOKI 既故事姐.

仲有一點, KRATOS 已經唔受命運既限制. 呢一樣野係下一集應該會講.

你睇佢去到最後都唔相信命運就知.

有一點我最唔明既係, 佢老婆係點死

係邊個程度既Immortal 先？
唔會老死定點打都唔死？

我覺得Kratos今集係冇弱到
只係一開波打巴德爾狀態唔係幾好，打完喘晒氣

老又好，死都好，Loki係故事發展落去既核心，Kratos已經失去戰意，成個角色好被動
下一集Loki做主角又太早，但好難講之後會唔會擔正，可以係外傳擔正

我都覺得冇100%
佢第一次打巴德爾個陣都有用神力回復
一來佢唔信神，二來前期要瞞住個仔,三來要訓練個仔，所以覺得佢似能唔用就唔用

佢世界入面既IMMORTAL 應該係唔會老死.
同埋好似有神力先可以殺神, 所以第一集KRATOS 要去拎個PANDORA BOX先可以打ARES.
所以THOR 兩個仔完全冇諗過呢兩個"人類" 會做低佢地.

我點睇都認為LOKI 必須死. 因為RAGNAROK LOKI 係死左既. 而如果GIANTS 真係已經死光光既話, KRATOS 呢個人物有小小似本身RAGNAROK 入面既火巨人SURT.

SURT 係拎住一把火劍既, 而KRATOS 既BLADES OF CHAOS 係呢個GAME入面又係火劍.

所以我認為佢好有可能就係SURT.

我上面柒左, 係GAME 入面已經有提過SURT

如果係咁既話, KRATOS 佢地可能係要BREAK 左RAGNAROK 呢個CYCLE 佢

我諗把劍到時咪又係俾光頭佬搶走用

我希望係, 本身見到雷神個仔把大劍好想佢會比我拎走, 點知呢一集冇呢回事
同埋呢一集真心小武器, 得兩把, 計埋手都係3把, 變身又冇武器用, 最慘變左身要用手唔用到武器.

如果下一集係打雷神, 佢唔比把HAMMER 我拎走, 我真係嬲死都似

LOKI死唔死就兩睇啦
響GOW, RAGNAROK已經發生咗一次, 會唔會重蹈覆轍係未知

另外，神話都講LOKI老豆係象徵雷電既巨人
巨人可以解得通，但雷電真係點講都唔通
暫時我會覺得Kratos係神話體系以外既野，所以佢可以改變命運

我自己就唔係幾諗得通Loki死，Kratos會點寫落去
Loki死埋，打爆埋北歐神話，Kratos已經冇動力再去戰鬥，心境一定疲憊到不得了
定其實後面印度->不列顛->日本係復活個仔既過程
同時我覺得，如果Kratos又為咗親人而去報仇，成件事係重覆咗
令到Kratos內心既成長好似冇乜意義

有冇人知咩事

主角受重傷or死咗
果d應該係靈魂黎
我估冇咗靈魂連主角都冇得返生
至於洛基點解咁樣就唔知

有人話boy係唸緊咒

on9到震 有d都唔爭氣笑左

Freyja 可以一戰

你真識食

Game入面Kratos都搞過一次爛gag

提爾密室拎刀仔"茶"面包?

係山洞話點解巨人洞穴可以有條窄既位俾人行？

搽麵包果個
2個都好笑

原來曼尼(雷大劍)個配音係TLOU個阿Joel黎

GOW: Troy Baker配Magni, Nolan North配Modi
Uncharted 4: Troy配大佬Samuel, Nolan配細佬Nathan
Nolan都有份配TLOU個David
佢地兩個成日孖住上

見怪不怪， Troy baker is everywhere

簡體注意

原來壁畫堆盧恩符文講左好多野，翻譯嘅人真係好撚痴線

龜頭係法布堤

假假地都宙斯個仔

印象中佢好似冇喺任何人提起過佢個名
Head都淨係嗌佢巴打
法布提會唔會係隱姓埋名先用

利申：未睇特典漫畫

係最尾幅壁畫到，龜個頭頂嘅盧恩文字寫佢係法布堤

所以咪話係咪隱姓埋名先用呢個名

唔一定，巨人都叫boy做Loki,應該係巨人嘅稱呼

因為龜頭話過本身boy出世個陣想改佢個名做loki

斧頭有毒真係冇留意

話事話盧恩符文譯到終極1999
盧恩已經係符文嘅意思
仲加符文係後面
姐係符文符文

因為出完果句加入毒之後真係一直都冇再提過

我覺得Kratos所謂既打破命運就係代個仔去死

好早已經講左唔會換走KRATOS, 所以佢死唔死都係玩返佢~ 簡單D 講, 點死都死唔去

無限復活

我想睇佢殺埋個仔

唔好啦
講真經過今集，多數人應該都想 Kratos 有個好結局，依家嘅 Kratos 幾討好

比返個仔佢啦
已經咩都死哂啦

可能埃及日本等地重有仔女呢

Magni 死左復活唔到唔知係咪蛇毒影響

呢度個冥界我唔熟

個劇情真係好多野都估唔多，但係睇翻又真係有伏筆，真心唔知下集會點兜

source?

嘩好耐之前見到既野, 好難搵返個SOURCE 比你

呢條LINK 入面都有人最近提過.

簡單D 講, GOW 冇左KRATOS 就唔係GOW.

呢個IP 本來就係BUILD 係KRATOS 上, 你有冇見過DMC 完全換走DANTE

依d係Fans既諗法
Bio7正章咪完全拋開0-6既主角去做
人中都話唔會再用桐生一馬擔正
Nathan都The thief’s end啦
一隻劇情主導既遊戲，用死一個主角會越黎越難寫
除非Reboot 個世界觀/前傳

GOW5應該都係Kratos做主角
但當玩家認同個仔有God of War既實力
真心係鍾意個角色
轉主角就唔係問題

個仔唔經歷返D慘無人道嘅故事都應該好難取代到kratos...

睇完篇文真心覺得隻GAME痴撚線, 期待續集, 起碼仲有2集先講得哂

build 左 7 集既人生

你轉主角 不如 轉第二隻game

咁樣我會更加期待故事發展
點樣可以令Loki變做年輕既Kratos
有返以前既活力，咁樣先係將GOW推返去正軌
唔想見到GOW糾結響「無威脅就唔殺」…依Ｄ極左既想法

但好難想像 Loki 有大刀闊斧同拳掌到肉嘅打鬥
到時轉用弓 / 刀仔潛行 / 魔法啲人又未必 buy

個人FF
Kratos會響GOW6末段為咗Loki犧牲
個仔會繼承混沌雙刀，去其他文明搵方法復活Kratos

我覺得續集唔會講個仔大個, 今集BOY個形象已經好深刻, 唔會無啦啦下集就講過左10年咁撚戇鳩, 中間空白劇情都難補

今集大蛇疑似穿越時空, 所以續集未來洛基登場既可能性極高, 一來補到BOY大個係點既可能性, 二來又唔會將今集既BOY除去

冇2周目真係冇咁襟玩

芬布爾之冬開始左
姐係三年後就諸神黄昏 boy邊有咁快大
睇來九成又係佢老豆打晒

換主角真係唔撚玩, 如果係大結局死左我會接受

唔記得左， 可唔可以講多次個故仔？

似玩音樂 仲要成日唔著上衫

唔識北歐神話佢咁既款以為係細神

巴德爾個voice actor同佢勁似樣

都唔係既 剛剛出場都幾型既
一拳打到光頭佬飛起

搵唔返個SOURCE 係因為已經比較耐之前講既野, 唔代表佢係假, REDDIT 上唔多唔小人都仲有提呢句野, 點假都唔係老吹.

其實好簡單, 呢個IP 唔玩KRATOS 就唔係呢個IP, 好似MARIO 咁, 你換走MARIO 佢就唔係MARIO. 你可以話你心中認為點點點, 但事實上呢D IP 一換人就仆街. 你睇下幾多人唔鐘意NERO. (DMC4) 幾多人當年屌柒MGS2 換左RAIDEN.

同埋呢隻GAME 已經出左太多集KRATOS, 要換人物就要當呢個IP 入面既SIDE IP 去出, 唔會成個IP 換左個人物.

唔爭論真假

換主角，可以分兩個角度去講
1. 有冇需要換主角?
非劇情類既Game，係唔需要換主角
Mario, Zelda, 小智集集Reset, 冇故事成長, 所以冇需要換
而Kratos既劇情上既成長已經到頂，簡單ｄ講，Kratos有咩風浪未見過
人生既想法已經定晒型，冇乜發揮
另外，上面都講過，我自己係極唔鍾意「冇威脅就唔殺」既Kratos

2. 可唔可以換主角
GOW4將血腥、暴力、色情大量抹走都可以成功
證明只要作品好玩，玩家係照樣會屌住接受
Metal Gear 由Solid Snake去到Naked Snake 到MGSV Venom Snake
亦都表達到，轉主角唔係一定會仆街。仆街，係因為隻Game做得唔好，個人物設計得差
隻Game做得好，玩家對新角色有感情，一樣會接受
而且我既睇法係Kratos一定會打齊北歐神話，但如果仲有北歐之後仲有下集，個仔上場既機會都唔細

可能大家對GOW既核心有唔同既睇法
有人(我)覺得GOW最核心既係「戰神既精神」，不服於命運、擋我者死、力戰既豪邁
有人覺得GOW既核心係Kratos，單人匹馬毀咗奧林柏斯山既戰神，就算佢變咗左膠都堅持要Kratos

換主角成功案例太少

通常未出已經俾人屌到上天花板

換人唔會出大事

連世界觀,玩法 大改先出事

pso2 就係例子，一鋪由日系改做韓系玩法

唔係因為佢免費，一早執柒左

未必既，巫師3咁樣半換Ciri做主角應該無人屌

其實精神呢樣野都係提TYR 先開始講.

老老實實, 邊有咩精神可言, KRATOS 本身就係一個WARRIOR 出生既人, 佢最叻就係打打殺殺.

而呢個系列係講緊佢既成長過程. 你換走左佢, 仲有乜成長可言.

我知, 好多人因為呢一集玩過仔仔, 認為仔仔可以慢慢拎走KRATOS 個位做新既GOW.

但係個個都知LOKI 唔係戰神, 佢係火神, 同GOD OF MISCHIEF. 你叫佢去做戰神, 只係講個人物SETTING 已經格格不內.

第二點, MGS 咁講, 其實換左人物都係SNAKE. 講到尾最主要既野都係一推叫SNAKE 既撚樣, 仲要個個都同一個樣.
而RE, RE 不嬲都玩多個人物, RE 幾集都唔同主人公所以換人物冇問題. RE 不嬲唔係賣人物而係賣佢既SETTING.

相反你睇新DMC, 明明同一個名, 個樣同性格柒左已經隻GAME 唔賣得.

所以有D IP 唔可以講轉就轉, 佢可以出一隻SIDE GAME 去講LOKI 但唔可能正式搵佢代替KRATOS.

唔係好認同人物定型已到頂
Kratos仲有好多空間可以發揮
淨係GOW3到GOW4已經變好多
佢同佢個仔係黎緊既sequel應該可以再多啲化學作用

只係指出「唔可能換主角」係冇必要既設計局限
換主角都可以做得好
而上面已經講咗我對而家Kratos性格的不滿
想像唔到一個飽經歷練既人，思想仲可以有咩大改變

另外，我既諗法從來唔係Remove Kratos
「Kratos會響GOW6末段為咗Loki犧牲
個仔會繼承混沌雙刀，去其他文明搵方法復活Kratos」

或者好似上面巴打咁講，好似Witcher3既白狼同Ciri
Atreus可以獨當一面，分頭行事

其實講咁耐你只係不停SUPPORT 自己個POINT, 因為你想佢換人物姐.

但如果你真心換個ANGLE 去睇, 點換姐, 人地唔想換唔係因為唔想咁簡單而係換唔到, 要搞咁多野一早REBOOT 左個世界.

係COMMERCIAL 既世界, 一個IP 有好多野去代表佢, 而GOW 既代表就係KRATOS. 就好似DARK SOUL 既玩法代表左係SOUL GAME.
你可以唔鐘意呢個睇法, 但唔可以否認呢個事實, 而呢種既IP 一換人物就會有機會出事都係事實. 如果唔係新鬼武者就唔洗放左馬介係入面比人用.

咁如果係咁既話, 做老細既點會換, 無啦啦TAKE 呢個風險又唔係KRATOS 有問題. 不嬲換主角呢D好睇本身D FANS 係唔係唔鐘意個人物. 而KRATOS 係一個成功既人物.

仲何況KRATOS 其實係岩岩GOW4 先有成長, 你有玩之前3集你就知佢冇點成長過. 所以我認為你唔鐘意佢只係你唔夠明顯佢係一個點樣既人物.

佢而家先係咁耐以來最多成長既一集, 好多人認為佢老, 但佢設定上係IMMORTAL所以佢而家先成長係冇問題.

如果你有玩4既你應該會明白到成個4係比空間KRATOS 成長, 點解係咁提TYR, 因為KRATOS 可以學TYR 做一個正義既神, 而呢一點先係KRATOS 人生最重要既一點, 佢可以殺神, 但佢要因為正確既問題去殺. 而唔係之前咁唔理任何人, 唔理任何事去殺.

所以你見佢本身唔想殺光神, 最後殺佢係想停左個CYCLE .

仲有之前有提過日後可能會去其他REALM, 姐係話呢3集GOW 完左之後分分鐘會去日本/EGYPT

分頭呢個做法其實我BUY, 之前佢地都話可以控制個仔玩其中一D 部份, 點知最後冇哂影

挑！去地獄咋嘛，行返上嚟咪得囉

戰3中出咗愛神幾次，返去捉返嚟養

TLOU咁雙主角切換玩都ok

今集一路學緊點做一個老豆已經係一種成長路程

我一直講緊既係「北歐之後，LOKI有機會擔正」，我唔明點解冇可能
咁就要講大家點睇「冇可能」
你所講既可能，係「商業角度上既可唔可能」
而我所講既可能，係「玩家可唔可能接受」
後者係我一直講緊既野，「玩家可唔可以接受換主角」
我認為係「可以」，只要隻Game好玩，玩家對角色有感情
Aterus唔係冇啦啦彈出黎，佢係戰神之子，響GOW4都算同玩家出生入死
舖多一兩集，Aterus絕對有獨當一面既可能

今集係有成長呀，之後會點？打完北歐會點？
劇情類既遊戲就係有咁既問題
桐生一馬打咗幾十年啦，仲點樣一腔熱血咁戰鬥
Leon、Chris打咗幾十年喪屍，仲點會對喪屍心存恐懼
就係因為咁，好多玩家覺得GOW4 既Kratos未盡全力/弱化
令到BOSS戰好多時都係遊刃有餘既感覺

心智成長係會不斷咁Stack，始終有個位會寫唔到
所以要REBOOT、前傳、外傳

所以去到咁上下要完左佢

再開過新角色新故事

屌 打完北歐先算啦 又未知個北歐結局 廠商都未諗你就屌定先

未盡全力呢D 明顯係因為換左成個戰鬥系統先會咁姐. 同故事係冇任何既出入.
故事上, KRATOS 打光神明顯係夠打, 唔好講佢係唔係100% 先, 只係睇CUTSCENE 佢既能力一樣係到, 只不過玩落去因為平衡所以搞到個人物好似好渣咁.

而第二樣野係要逼玩家多利用仔仔, 同遠攻, 呢樣野真係唔係人人都鐘意既, 但開發者好明顯好想逼人用呢兩樣野所以個設計令人認為KRATOS 渣.

睇左幾頁 明明一早講左世界蛇[img]無由未來比人打番去過去
loki大個生佢有幾出奇
個人甚至覺得 下集一開波loki已經係青年甚至中年

btw知道個仔係loki果到真係好suprise

去埃及，好似復活奧西呢斯咁

巴打都有留意 VA?
我係 Bioshock開始中意 Troy Baker
根本而家佢同Nolan包哂所有 AAA作品
兩個講野都好好笑

留意番返到屋企個隱藏結局寫左係「幾年後」，
照計而家阿仔10歲 幾年後阿仔應該有15歲

有冇人知點解最尾入到約頓海姆d巨人死曬
提爾唔係幫左d巨人隱藏佢地咩

睇幅畫 似係老豆會死 激發阿仔整左世界之蛇 成個北歐一獲熟
佢老母應該預知到 上山灑骨灰 應該係想光頭早D知去改變未來

只係個仔既預言夢姐, 唔代表下集真係過左幾年

應該係假死, 諸神黃昏係成班巨人打鳩奧丁班神, 無理由死鳩死冇得出場

矮人講過入左芬布爾之冬，個「幾年」應該都只係3年，咁就可以入諸神黃昏

上巴哈睇過，壁畫訓係到個人條褲同木板入面提爾條褲同色，仲有右手爛左，有可能唔係龜頭係提爾嚟

LM

應該係提爾機會大啲
幅畫特登將龜頭啲特徵整爛哂
不過有可能龜頭同提爾根本係同一個人

點會唔好 boi因為自己衝動累到龜頭要救佢差d死
係人都即刻乖乖地收晒皮啦

估唔到今集連 odin/ thor一面都見唔到

戰神無雙

就係勁在出名果啲樣都冇出過都咁好玩

有道理

如果SMS係ubisoft旗下
宜家kratos應該打到去如來佛祖

好詳細

真係好似gow2-3同班泰坦一齊打

岩岩爆機,覺得應該佢老婆想利用kratos去報仇殺晒D北歐神

Cory Barlog 話仲有個秘密未有人發現到

終於爆機
最尾話boy係loki果下真係O左嘴

我覺得龜頭＝提爾

不過係未來既龜頭 或者loki
今集好多野，都似係未來留低左d線索引導佢地完成依個骨灰旅程咁

個神殿咁撚重，應該得龜頭夠力反轉佢
另外團結石連奧丁都唔知係邊，反而龜頭loki搵到

睇完唔明
點解龜頭要阻止條友弒母
明明人地家務事關佢咩事

佢見到以前既自己，殺老豆
佢明白依條路會點

岩岩end game, 迷霧入面打三隻女巫妖好似仲難打過女武神，中左毒扣血勁快 。Final boss 係困難難度，只要有去迷霧整裝，都唔算難打

神作
邊玩邊去了解北歐神話, 睇左唔同既書
爆機再睇完上面條link
完全迷左

我係打哂所有支線盡量搵哂所有野,
做到全套迷霧8LV裝哂野打埋女武神之王先專心爆機,
琴晚打到4點爆左主線升埋兩把武器上頂就冇哂野玩
今集真係好撚正,世界觀正又多野探索,戰鬥系統又正,
D故事睇下出作者真係做左好多資料搜集
簡單引人入勝

我覺得唔會主角設定上已經取代左loki生父,
應該唔會又取代多一個神,loki生父係一個用電既巨人,
主角係宙斯私生子,宙斯都係一個雷神黎所以將佢拉埋係合理,
雖然提爾都係戰神,但係劇情提過提爾同奧丁係有數講,
仲信左佢先害到巨人陷家產,
殘存既巨人係提爾犧牲自己俾佢地走甩,
主角應該冇可能會奧丁講數,寧願直接打鳩佢
而且唔洗太考究北歐神話本身係點,而家擺明就係會改哂,
我都有上網睇過下,個頭本身都係奧丁復活黎做秘書,
而且本身神話d神基本全部都係仆街黎
甚至仆街過game入面設定

其實主角用弓戰鬥又好既game大有人在,
例如蘿拉,但風格會唔夾戰神,弓只可能做輔助,
真係要俾個仔玩動作game應該會係體術+刀仔+弓,
技能會係出下魔法召喚下動物,
或者好似佢今集問可唔可以變身做動物咁,
一邊打一邊變身成唔同既野組合攻擊,
仲有神話入面loiki最大戰力係個腦,
所以除非大改否則應該唔會俾佢做主角

最尾打boss召喚世界蛇幫拖會否係能力之一

一來係佢個仔
二來佢識古北歐文

所以唔算係能力，算係勢力多d

我就覺得只係岩岩噴出黎，條蛇仲係附近，同佢語言叫佢就得，唔係咩能力黎，只係平時太遠自要用號角等佢過黎

仲有冇人打緊

尼福爾海姆個國度塔點去？佢船嵨上唔到去
差一個火盆就點哂火

巨人國果個要推主角推到咁上下先會歸位

巨人國係約頓海姆？
我想搵迷霧國嗰個火盆

佢係有語言天賦
第一次叫世蛇係聽唔明佢講咩
最尾佢雙眼變色講世蛇話叫佢出黎

唔係好記得d名 大部份塔就係就咁坐船搭lif上,
但有一兩個係要係後面唔知點樣爬下山先上到,
有個仲要打隻盔甲武士成個日本武士咁
唔知係咪你爭果個,有幾分似ds2 dlc個武士離遠見到佢坐係度等你
你望下後面有冇山洞果d,呢隻game好多野探索,
有d支線特登整埋地圖黎做個地圖冇主線野

我探索咗兩個鐘 周圍啲島仔上哂去咁濟 啲裂隙都打完了
你講荒野原人 ？好似係火國個塔 呢個打咗了 唔該哂

我搵嗰個係痴住座山 喺船望上去見到左面有隻爛船炒咗埋去咁樣嗰座 應該要行山路 唔知有冇ching可以教下路點行

我記得有一個係要係另一個地方搞一大輪再滑落去
YOUTUBE搵唔到人拍片咩?

試下直接用傳送點去嗰個國度塔又得咗 估唔到係咁

我見啲人過唔到通常都係火國/巨人國嘅塔 呢兩個我又過到 唯獨係個簡單嘅我就fail

其實有無人知boy個病係咩事
同一直聽到嘅怪聲
暗光精靈個到係唔係有故？

玩落去就會知咩事

其實你地講既loki ,thor 係乜？
我玩中文版， 睇完唔多明

洛基,索爾

我玩到索爾密室，好似冇提過洛基？

未爆機就咪入黎啦

最後死人頭有講芙蕾亞去執女武神啲翼想搵返戰士之魂，下集誘因應該係佢。
有講過芙蕾亞好愛奧丁，唯一一個仔比光頭殺咗，死左個仔發癲標LOKI芯要脅光頭，光頭而家變咗大愛撚而為救仔自願受制/死咁有冇可能

戰神四劇透區

爆左機

姐係你冇認真睇劇情
佢唔係病,係佢本身係神,但老豆唔俾佢知,
一直以為自己係凡人所以冇控制自己既神性.
當佢知道自己係神,學識控制自己力量就冇事

唔知大家有冇睇過reddit有人話死人頭係提爾既理論

其中一個論據好似係話去約頓海姆嗰個神殿可能係佢反轉嘅 知道自己之後會夠力反翻轉同時又唔會俾人知道點去
其餘巴打補充

夠力反轉就好多人都得，不過有冇腦就唔知啦

想講thor打少左

有冇LINK

我覺得死人頭似係奧丁多啲 一開波就單咗眼....

唔會 佢單眼都係因為被奧丁偷左隻眼 之後兩隻眼都係哂到 佢係奧丁 矮人兄弟會唔知咩

Lm

有可能係

亦有可能癲婆想殺loki，光頭推開loki 自己食晒

Marvel六粒石

8月20號有更新

又估唔到成個系列轉得咁頂癮 唯一不滿真係冇乜boss打同好撚多重覆怪

諗住有得同索爾打一場都好

今集先係3部曲既第一部，邊有咁快比你打

都係既，最尾見到索爾真係好霸氣

有啲期待阿斯嘉特嘅場景、奧丁同埋Gungnir嘅造型

btw 上止吓網果陣發現咗隻好寸嘅松鼠

link：

推
new game+

七月中開始玩
依家先差不多爆機
打淨最後第九隻女武神
同未打蛇肚執眼仔

迷霧國度 最難玩

個game 最戇鳩係解界域裂縫
其中一個係要係個神壇，望直，望左，中 右左
中地右左中 開界域裂縫 （送古老禁忌手柄）
一般人點識睇d 古物估到要咁開呢個界域裂縫

早一個星期白金左，好彩唔洗全地圖100%

有無人知要㩒邊個制先可以搞掂個任去到黃金果個位 ？

本身就唔係預俾一般人開

大家執咗幾多爐渣

New game plus 難唔難玩